習近平：世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。

人民幣日報：
【為青年一代點贊】習近平：世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。青年一代不怕苦、不畏難、不懼犧牲，用臂膀扛起如山的責任，展現出青春激昂的風采，展現出中華民族的希望！讓我們一起為他們點贊！

係咪好熟呢？

我屌你老母習曱甴

習種原來係熱狗。

證明左佢真係跟得好貼，連口號都記得
香港啲野肯定係佢直接落 order

呢篇嘢應該俾香港正在鬥爭嘅香港人參考！

維尼原來係手足 講我地d口號

講得啱,香港人係中國人最後嘅良知同希望！

呢句野其實邊度黎

沒有穿著衣服的皇帝 只有脫光褲子的維尼

熱狗

唔通真係捉緊好大盤棋

凡人出來了

手足

主席師

唔好讀錯我地金句啲字呀，柒頭習

我記得係國難五金講得最多，係咪國難講先就唔肯定

Btw,國難五金係前熱狗，不過處事方式依然非常熱狗

手你老母咩 係又手唔係又手

十里山路不換肩

你諗多左
條柒頭不嬲靠讀稿，擺明寫稿果個跣佢

應該係16李政熙參選文宣
之後上年國難五金再用

問題佢本人非常反熱狗

世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。青年一代不怕苦、不畏難、不懼犧牲，用臂膀扛起如山的責任，展現出青春激昂的風采，展現出中華民族的希望！讓我們一起為他們點贊！

白卡隨選習

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

收嗲啦 習賤種

驚察做嘢未

國產五金口號黎

維尼王: 人黎同朕拖寫稿條仔出去斬

頂級黑

世界上沒有包青天，只有肚滿腸肥的貪官

pin

抄得幾好呀

簡單整理

- 李政熙細佬，李珏熙，係2015年阿哥參選區議會上水天平區時，幫佢度左呢兩句

- 舊年九月開始，國難五金係咁用

- 舊年十一月，因中大同理大衝突，呢兩句不斷係大學同附近出現

- 李珏熙本人係十一月廿九日都留意到

- 舊年十二月，中央電視台香港fb出左改版用字

- 今年二月七日，武漢肺炎吹哨人李文亮因肺炎逝世，一武漢醫生用九龍塘圖悼念

- 自此，呢句就入左大陸，無人發現呢句原本係畀熱狗參選用

熱狗通共，入埋中宣部

原來小學習係手足來，果然捉緊一盤大棋，大家靜啲

開始分唔到到底啲支那真係咁撚蠢定咩

臨瞓都要笑餐死

支共連呢d都要抄

我習牛逼

熱狗本性就係反骨+在座咁多位都係垃圾

反熱狗係因為佢脫黨後仍然有黨性

主席：光復東莞，時代革命

習手足

原來手足嚟，難怪係咁加速

攬炒師手足

奴才：大人，寫稿果個係女嚟喎！

睇國難五金講得最多 佢話係一位日本師傅贈俾佢 然後就攞出黎用喎

上面有寫，係李政熙細佬度的，本人都認左

支用文膽-1

沒

庶民總統韓國瑜啲fd?

個文膽仆得街啦

熱狗被泛民了

曼德拉

we connect

習b 都係熱狗

證明維尼係熱狗大鑊啲，定證明熱狗係共諜大鑊啲？

佢地真係豬黎 唔係點解會叫支那

只係呢隻豬係豬界鐘意恰返自己豬群 同最叻扮豬食老虎 可惜呢加隻豬到俾真老虎睇撚中左

熱狗輸出革命

呢個真係要推爆佢
有官媒助攻
一句connect曬全中國都仲得

你見佢不停加速你就知啦！

寫稿俾佢個位一係係手足一係就想玩鳩維尼

但上網講 曾國藩： 沒有天降的貴人 只有努力的自己
支那其實抄依句仲好 不過 熱狗 中共 不用分得那麼清

呢件事好高新聞價值喎, 應該翻譯成英文廣傳

度稿嗰個準備誅九族
公然令屎大大出醜

熱狗=中共?

次次睇呢張圖都笑

等睇呢句野俾中國ban

熱狗發大達啦今上都quote

佢哋同一個阿爺，唔構成抄襲

你邊隻眼見到佢唔係手足步步棋都玩加速 歷史慈禧第一佢就第二打著紅旗反紅旗

可能已經去咗美國了.

魯魯修

毀滅世界 再創造世界

有個中二癌控制個國家真係好撚慘

裡應外合搞掂共慘黨

態度正確 ....

Google完，真係抄香港，可以開始抽雜種水

以後講呢句口號，睇佢地點用國安法

cursed image

句野本身咁似國際歌改出黎

手足

珍惜手足

中你老母

係咪睇漏咗「此句不唸」

好黃

中南海後線好黃

連金句都抄仲想據為己有。

個網民要被消失了

小學雞習維尼又打嘴炮

沒有中國，只有支那

文宣

維尼用香港示威口號

Cctai係咁架啦on9仔

輸出...

制度內抗爭既典範

抗爭就是習思想

有冇人舉報國安

習大大認同香港抗爭

原來國屍真係中共座上客唔反了

這是不是港獨味道即係話刁大大港獨啦

中共沒有民意授權的主席
只有老點人民的雜種

果然成個支那淨係識抄
連對家既，所謂美國播獨既都抄

推上國際

熱狗講完習種又跟住講？
真係咁巧合？
習種點會留意香港示威者講過乜？
到底係佢啲馬仔睇完再提議，定係背後根本同一班人嚟？

習書記你唔好咁謙啦
你一定係英雄 無可能係凡人

寫稿條友死硬

3年後紅媒: 香港人抗爭都有抄習大講話

世上沒有從天而降的巨龍，只有哥綿綿不絕的精蟲

推呢個

刁 喺度 召喚 荊軻 ？

維尼原來係真手足

咁大整蠱

主席：光復東莞，春代革命

推

推到全世界都知維尼痴Q咗線

禁錯不推文

唔怪得做加速師原來平哥係手足

屌你老母連抗爭都抄埋

堂堂土匪之皇

推上熱門

點會呀 習總書記未就係我地既英雄

每次見到央視張圖都會笑
配圖係自己中tg不突只
挨夜加班
飯盒當晚餐
香港有一半至七成人日日都做緊

原來國難五金入咗中宣部

push

好彩我一路深信英明習主席係共滅功臣嚟
只係忍辱負重一直做醜角和應

習帝：慘咯，點拆呀？

去澳門賀回歸，講講吓”澳門”都變咗做”香港”

個文膽死緊，想用狗、食人魚、機關槍定炸彈？

維尼原來係死熱狗黎

梗係啦...成件事本來真係幾唔合理，可以上到高位，但結果件件事都係錯係破壞統治嘅話唔係黑暗兵法都好難信

抄完人叫人推，條友同習近平有咩分別？

重有，唔係Marco Lee 李珏熙留低，人地2018年已經唔係香港啦

pin this

雜種好黃

支那人偷俾佢用

佢鬼知咩

共產黨前線好黃

Spiderman啊

侵侵侵侵侵

刁斤干(好黃)

尿黃

公然擁護港獨

唔怪得之国師話佢係中共座上客

好無恥

其實好重要
鐵證嚟
證明支那係特登用爛我哋啲文宣
搞到我哋啲文宣義意變質

佢想打仗
習：凡人們有機會比你做英雄啦！

ccp手足

正確D嚟講，李政熙連熱狗都quit埋，根本冇分黨派

原來維尼係熱狗

維尼違反国安法

都話佢係加速師
根本就另類滅共

泛民左膠，連登的上司

係挺身而出 為國家 嘅英雄

真係好撚柒 ...

依單野 啲一毛 PR 狗低調到

我地就要傳出去

同香港"勁秋"一樣
起初係香港人去睇波個陣用
後來就被POPO直接拎黎用

堅尼米拿

泛民縮曬入老母個閪度喎

挺肚而出既主席

托柒唔識轉膊

幫佢寫稿個個

寫稿果個要打靶了

李政熙當年拍住國師選

李玉*

下次拉呢幅野出去啲狗會點

連登仔屌李政熙時話佢係(前)熱狗WO

其實就係好典型大陸式騎劫香港野
就好似依家好多大陸片講以前香港明星
做成好似果D就大陸明星一樣